近期有位打機的youtuber唔知大家知唔知

Steven 史提芬

唔知大家有無睇過聽過，Hong Kong Rapper King主要係同D小姐姐玩pubg為主！